點解左膠會咁維護藍絲？

寧願督灰自己友都要保護藍絲私隱
諗極都諗唔明

因為佢地都係藍,講完

左膠=要特別

佢地為咗保護藍絲，交咗我個名俾所羅門魚
好彩我無po相，俾左膠報狗上門拉鳩埋都似

有無人解答到

永遠自己友俾人打到仆街既新聞一定唔貼
藍絲又極力維護

有次行動咪踢爆咗有班便衣狗呢頭嗌唔好打轉頭咬手足

無人格的毒男一單藍絲打人既新聞都無貼過

因為左膠好憎香港、本土派更甚於共產黨

你問何喜華、施麗姍、何式凝、黎明、梁文道之流就明

咁無人格的毒男呢？日日貼咁撚多新聞，碌撚左我半個鐘，一單藍絲打人都無

有冇具體d話邊一班屬於左膠先? 左膠個字空泛

葉寶琳?澳洲綠黨?美國民主黨?英國boris johnson?

鍾意攞道德光環

駁唔到

無人格的毒男 正一垃圾attention seeker 除左學通處做轉貼, 唔見佢有咩行動建議, 但成日發表偉論

btw發生咩事

因為佢地驚失民意

但我認同民意唔可以完全置之不理 民意有一定嘅重要性 冇民意 運動好難維持得耐

Solomon Yue: 反對去藍店影大頭

左膠永遠不是同路人

因為團結，係盲目的，但團結！
不割蓆，不內鬥，不分化既典範！

係呀！點解咁熟既？佢地團結過我地呀，點呀！吹呀？

所以要贏佢，只有比佢地更團結！

我篤左藍屍灰 大學exam出貓，比自稱係黃既朋友話我害人

所羅門信徒